{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-MARGARET-HOWELL/GM0023101147315/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mhl Woven Cardigan - Grey"
    },
    "text": "[BEAKER] MARGARET HOWELL ブランドのメーカーはMHLで、商品番号はFW23 / QW3939MH13です。 このアウターは対比される色味の裏地で保温性とスタイルを両方生かした製品です。 ウールツイール素材できれいに製作されており、両側のポケットがポイントになっています。 ゆったりとしたシルエットで製作され、様々なインナーと快適にマッチすることができます。 素材は表地が毛100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥させなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターのブランドは何ですか？",
            "answer": "MHL"
        },
        {
            "question": "このアウターの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3939MH13"
        },
        {
            "question": "このアウターの特徴は何ですか？",
            "answer": "対比される色味の裏地で保温性とスタイルを両方生かした製品です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "表地が毛100%のウールツイール素材です。"
        },
        {
            "question": "このアウターのポケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "両側にポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このアウターのシルエットはどのように製作されていますか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどんなインナーとマッチしますか？",
            "answer": "様々なインナーと快適にマッチすることができます。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの乾燥方法はどうですか？",
            "answer": "形を整え、日陰で寝かせて乾燥させなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 396
    }
}